我地作為外國人，可以點樣幫加泰人？

how

應該要了解點解加泰人有獨立既要求先

記憶中好似係經濟上分配不公？有無人有介紹

理解完咁點

國家足球隊正隊長永遠唔係加泰人